## Pet-проект Climbing Fest App

### Кратчайшее описание:
Админ сможет создавать скалолазные эвенты(фестивали), с описанием, регламентом, трассами 
Юзер сможет зарегистрироваться на эвент, отмечать пролазы трасс
Как результат - таблица в реальном времени показывающая рейтинг, места участников эвента

### Технологии на фронте:
React, Redux (redux-toolkit), Typescript

### Технологии на бэке:
Express, Typescript, Postgress, Sequelize, авторизация по jwt